奉勸啲人如果無計劃帶小朋友搭飛機不如索性唔好生

你唔會想像到個細路比你地害到廿幾歲仲未搭過飛機 然後明知飛機真係好安全但無時無刻都會將果0.0000...1%會出事既機會放到最大果種恐慌係有幾慘

呢啲父母真係好不負責任

你up咩

真
樓豬呢啲人應該一早射上牆

唔敢搭飛機呀

我好細過夠搭過飛機啦，但我到宜加每次搭都會驚。

語癌定腦癌

雖然仲係會驚
不過你始終都叫搭過 叫做有經驗嘛
唯一希望有一日飛機真係做到99%安全

咁你要睇醫生啦

咁先負責任有公德心呀
啲細路嘈到仆街 扭計大人都唔氹由佢喊
長途機bb最撚大獲 好心就咪帶
七歲以下應該禁止搭飛機去旅行

咁八至十八歲帶佢搭一次啦
我唔想之後既新一代會成為我呢一類懦夫

關咩事， 好多人屋企冇乜錢， 都係自己出黎社會做野後先坐飛機